(毒霧)N95隔絕PM2.5粒子有冇效？

記得沙士嗰期，人心惶惶，好多人買左N95。
呢幾日鄰國又開始又送禮，放工返到屋企個鼻喉好唔舒服。
N95對付PM2.5有冇用？
定係要更高階？

仲用95，至少都update 去xp 或者7 啦

…

有用 但要戴得啱先可以完全阻隔

過左期,無用

有用當然會買新。

都係跟返3M官方指引帶
應該就岩？

N95 隔到

3M N95 已經ok
高階如N99 比較難搵